我想飲曼特寧呀！點解啲超巿唔入貨呀？

啲曼特寧係咪比arabica 迫死曬呀？去曬邊呀？

光時都冇貨，係咪想迫死我